其實ASICS點讀？

AIDS?

讀開ASICS

亞瑟斯

丫six

亞瑟士

我聽陳貝兒讀亞色士

A seks

Issac

之前都有人問點讀
其實好簡單姐
咪asics囉

鴉 薩s

A食時
Youtube大把Video參考

我有啲朋友會讀asics
但係又聽過人讀asics
試過問日本仔 佢就讀asics
所以我到而家都唔知讀asics定係asics

阿塞屎

應該讀丫six
但係可能有人會讀a(ei) six

アシックス

你做乜覆成年幾前既post？你傻架？